細小嘅傷口唔去在意就會自然痊愈

但偏偏會有意外令你再痛，佢嘅名字，一齊行過嘅地方，同佢嘅回憶，佢而家嘅近況。

我覺得可以幫到你嘅唔止係逃避，仲需要一個拯救到你嘅笑容，一句令你知道仲有人重視你嘅說話，有時反而要感謝你同佢無之後嘅故事，因為咁樣或者係另一個新嘅故事嘅開始。

雖然我仲等緊呢一個人嘅出現，以上係由於我最近有一個小小嘅割傷係手指，初初真係好痛，每次唔小心掂到就會避，但今日望返原來不知不覺間就已經好返咗

加油

唔係同你講

係同我自己講